{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-MEN/GM0023092790531/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "울혼방 블루종 아우터 - 블루"
    },
    "text": "BEANPOLE MENの商品番号であるFW23 / BC3939C14Pは、おしゃれなカラーが引き立つウール混紡ブルゾンです。 このブルゾンはカラーのあるすっきりとしたデザインでデイリールックからオフィスルックまで多様に活用できます。 特に背中部分にはダウンキルティングがあり、冬まで暖かく着られるアイテムです。 表地は毛89%、ナイロン11%で構成されており、裏地1と裏地2はすべてポリエステル100%です。 詰め物はポリエステル100%で製作されています。 この製品はドライクリーニングが必要で、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーには銀箔紙を必ずかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブルゾンは何の素材で作られていますか？",
            "answer": "このブルゾンは毛89%、ナイロン11%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このブルゾンはどんなデザインですか？",
            "answer": "このブルゾンはカラーのあるすっきりとしたデザインです。"
        },
        {
            "question": "このブルゾンはどのように活用できますか？",
            "answer": "このブルゾンはデイリールックからオフィスルックまで多様に活用できます。"
        },
        {
            "question": "このブルゾンはどの季節に着ることができますか？",
            "answer": "このブルゾンは冬まで暖かく着ることができます。"
        },
        {
            "question": "このブルゾンの裏地は何で作られていますか？",
            "answer": "このブルゾンの裏地はすべてポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このブルゾンの詰め物は何で作られていますか？",
            "answer": "このブルゾンの詰め物はポリエステル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このブルゾンのお手入れ方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このブルゾンはドライクリーニングが必要で、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このブルゾンは水や汗に強いですか？",
            "answer": "このブルゾンは水や汗に濡れると色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このブルゾンのアイロンのかけ方はどのようになっていますか？",
            "answer": "このブルゾンの裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このブルゾンの摩擦には注意が必要ですか？",
            "answer": "このブルゾンは摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 426
    }
}